*БИБЛИОТЕКА ВАВИЛОНА* (1993)
		В джунглях

>		D           G          D                     A
		Глубоко в джунглях, куда я вернусь, когда я кончу дела.
		Глубоко в джунглях, где каждый знает, что сажа бела.
		Глубоко в джунглях, где пьют, так как пьют, потому что иначе ничего не понять,
		Но достаточно бросить спичку и огня будет уже не унять.

		Когда ночь была девочкой и каждый день был океанской волной.
		Тарелки не влетали в окно, и все мои слова оставались со мной.
		Я сказал:"Стоп! Вот мое тело, вот моя голова и вот то, что в ней есть.
		Пока я жив, я хочу видеть мир, о котором не возможно прочесть.

		Я хочу видеть доктора с лекарством в чистой руке.
		Иле священника с которым я смогу говорить на одном языке.
		Я хочу видеть небо, настоящее небо, от которого это - только малая часть.
		И явозвращаюсь сюда, здесь есть куда взлететь, затем что есть куда пасть.

		А трава всегда зелена на том берегу, когда на этом - тюрьма.
		Как сказал Максим Горький Клеопатре, когда они сходили с ума.
		"Если ты хочешь сохранить своих сфинксов, двигай их в наше гумно.
		Мы знаем, что главное в жизни - это дать немного света, если стало темно."

		Так не надо звонить мне - на телефонной станции мор.
		Нет смысла писать мне писем - письма здесь разносит вор.
		Ему пофигу любые слова, но как не взять, если это в крови.
		Пока мы пишем на денежных знаках нет смысла писать о любви.

		Глубоко в джунглях, куда я вернусь, когда я кончу дела.
		Глубоко в джунглях, где каждый знает, что сажа бела.
		Глубоко в джунглях, где пьют, так как пьют, потому что иначе ничего не понять,
		Но достаточно бросить спичку и огня будет уже не унять.